就算花光心機守每一個諾言,最後誰又會可憐？

咩事呀CHING

1q題?
我估答案係iron man
因為蟻多嬲死象

嗚嗚嗚